大家中意分化，我又分化下

如果我同你地講長遠之後係港共籃絲嬴

你地仲係咪堅持良心，堅持己見！

就算輸都起碼有反抗過

如果黃輸希望盡早斬䌫

光

復

香

港

長遠美國贏

如果輸係咪仲撐？